香港寬頻懷疑請左袁生畫畫

高袁生幾皮

hkt黎,唔係香港寬頻

袁生邊有咁勁啊

屌 HKT同HKBN都分唔到
好撚柒

袁生畫功進步咗

未撚訓醒就學人開post

屌細力啲

分分鐘袁生半成功力都無

樓主要雙重驗眼

好柒

袁生畫風唔係咁

袁生畫風冇咁好明

連香港電訊同香港寬頻都分唔清楚 仲好意思講袁生

袁生獨特的畫風冇人能及。佢畫風鮮明

2017年仲有人可以影到手震既相

你係咪睇得多袁生d漫畫？

老電變hkbn

睇得多變左弱智

你用咩機可以影到咁差

個版企定比你影都影成咁 驗完眼驗埋個腦

猿牲畫開垃圾畫風
唔好亂講